喂喂喂屌你 車仔啲人落場睇波架

波皮都hi唔到

咩話？

成班唔識波笑鳩我安

點夠踢呀 4隻腳做戲又叻

屌你老母收聲啦 一開post車仔勁撚到

屌你老母縮番入你老母個閪到啦on撚99
入黎嘈嘈嘈瘋狗症呀屌你老母

半場0-0，魔性澎湃，爽啊

都是皇對巴好睇啲
快上快落全場

?

睇波都夠贏

點解轟狗落場睇波都入到一粒

車仔個基斯天臣都幾勁 2腳傳波 1個角球1個半助攻

我想問呢句係入波前定後講

1:1後